Ik leidde haar te geloven dat ze hier bijna de hele winter waren geweest.
Ik heb haar mijn verteld moeder had me gevraagd om te bellen en de Bensons te zien als vrienden van haar.
Ik had dat gedaan.
De Bensons merkten al snel hoe grotendeels ik was ingericht, al snel gaf me aanmoediging, waarvan ik niet veel wilde na de late gemeenschap met mijzelf, tante en mevrouw Dale.
Aldus kwamen de zaken snel tot hun natuurlijke conclusie.
